點解冇人J呢堆MCU女角?

屌打一切

乜撚野叫屌打？

易服者聯盟

正

因為俾DC吊打
Marvel撚邊敢出聲

um...

who

依個髮型不得了

fxxk

睇到扯咗
我係咪要睇醫生